呢排非洲豬瘟咁勁 獌迷食開西莎會唔會有事?

唔想少咗呢批高質球迷睇門口